呢條韓妹唱英文歌好正呀

第一次忍唔住要貼出黎比大家J下

收皮啦 想屌柒哩條友好撚耐
調音調到咁撚柒誇張都有大大班人衝出嚟話好聽 留言嗰班越南/韓國佬係咪全部聾撚曬

條友咩歌紅就唱咩 啲背景音樂就較到好acoustic喇 但係首首歌佢把死人聲都唔知tune到想點 完全都唔撚夾首歌
咁撚樣都可以有千一萬訂閱 真係不知所謂

真
tune 得好誇張
仲要多人話好聽
好撚嘔心

雖然係韓團
但好似係中國人來？

TUNE得誇張就唔比好聽?

本身首歌已經屈機
D人理得邊個唱 有靚女J就得

你都戇鳩 tune 出來即係唔係唱功啦

on9 tune左既唔比人覺得好聽?
覺得tune左一定好聽既咁youtube條條片都一定好聽啦

好撚難聽
Tune完都咁撚難聽 樓豬平時食開屎？

先唔計佢d auto tune skills
把把好撚難聽
英文發聲又唔準好un耳

得得得,你話好聽咪好聽囉
繼續自HIGH啦